嶺南asso/hd

有冇人讀緊嶺南asso/hd

伏撚到仆街，今年啱啱升year2都唔知做過啲乜，都唔知間野點解可以生存到

真人冇人讀

想問 巴打/絲打 讀咩科?

我哋有個cclu gp，有意可以加入

好啊，俾條link入

讀埋D伏CC,抵死

已畢業

我都係讀嶺南asso 呀。